parcelRequire=function(e,r,t,n){var i,o="function"==typeof parcelRequire&&parcelRequire,u="function"==typeof require&&require;function f(t,n){if(!r[t]){if(!e[t]){var i="function"==typeof parcelRequire&&parcelRequire;if(!n&&i)return i(t,!0);if(o)return o(t,!0);if(u&&"string"==typeof t)return u(t);var c=new Error("Cannot find module '"+t+"'");throw c.code="MODULE_NOT_FOUND",c}p.resolve=function(r){return e[t][1][r]||r},p.cache={};var l=r[t]=new f.Module(t);e[t][0].call(l.exports,p,l,l.exports,this)}return r[t].exports;function p(e){return f(p.resolve(e))}}f.isParcelRequire=!0,f.Module=function(e){this.id=e,this.bundle=f,this.exports={}},f.modules=e,f.cache=r,f.parent=o,f.register=function(r,t){e[r]=[function(e,r){r.exports=t},{}]};for(var c=0;c<t.length;c++)try{f(t[c])}catch(e){i||(i=e)}if(t.length){var l=f(t[t.length-1]);"object"==typeof exports&&"undefined"!=typeof module?module.exports=l:"function"==typeof define&&define.amd?define(function(){return l}):n&&(this[n]=l)}if(parcelRequire=f,i)throw i;return f}({"H99C":[function(require,module,exports) {
var n=[{front:"坦承<br>tǎn chéng",front_no_html:"坦承   tǎn chéng",back:"to confess, to admit",spell:"tǎn chéng",pinyin:"tǎn chéng",hanzi:"坦承",hanzi_trad:"坦承",word:"坦承",card_id:"90576",front_audio_file:"//yabla.vo.llnwd.net/media.yabla.com/audio/349221.mp3"},{front:"青菜<br>qīngcài",front_no_html:"青菜   qīngcài",back:"green vegetables, Chinese cabbage",spell:"qīngcài",pinyin:"qīngcài",hanzi:"青菜",hanzi_trad:"青菜",word:"青菜",card_id:"2650",front_audio_file:"//yabla.vo.llnwd.net/media.yabla.com/audio/46134.mp3"},{front:'边界 <span class="trad_memo">邊界</span> <br>biānjiè',front_no_html:"边界   biānjiè",back:"boundary, border",spell:"biānjiè",pinyin:"biānjiè",hanzi:"边界",hanzi_trad:"邊界",word:"边界",card_id:"18925",front_audio_file:"//yabla.vo.llnwd.net/media.yabla.com/audio/237794.mp3"},{front:"降落<br>jiàngluò",front_no_html:"降落   jiàngluò",back:"to descend, to land",spell:"jiàngluò",pinyin:"jiàngluò",hanzi:"降落",hanzi_trad:"降落",word:"降落",card_id:"9981",front_audio_file:"//yabla.vo.llnwd.net/media.yabla.com/audio/100021.mp3"},{front:'令人吃惊 <span class="trad_memo">令人吃驚</span> <br>lìng rén chī jīng',front_no_html:"令人吃惊   lìng rén chī jīng",back:"to shock, to amaze",spell:"lìng rén chī jīng",pinyin:"lìng rén chī jīng",hanzi:"令人吃惊",hanzi_trad:"令人吃驚",word:"令人吃惊",card_id:"91373",front_audio_file:"//yabla.vo.llnwd.net/media.yabla.com/audio/374138.mp3"},{front:"借酒消愁<br>jiè jiǔ xiāo chóu",front_no_html:"借酒消愁   jiè jiǔ xiāo chóu",back:"Take to drinking to forget one's sorrows",spell:"jiè jiǔ xiāo chóu",pinyin:"jiè jiǔ xiāo chóu",hanzi:"借酒消愁",hanzi_trad:"借酒消愁",word:"借酒消愁",card_id:"88406",front_audio_file:"//yabla.vo.llnwd.net/media.yabla.com/audio/647477.mp3"},{front:'登记 <span class="trad_memo">登記</span> <br>dēngjì',front_no_html:"登记   dēngjì",back:"to register (one's name)",spell:"dēngjì",pinyin:"dēngjì",hanzi:"登记",hanzi_trad:"登記",word:"登记",card_id:"11270",front_audio_file:"//yabla.vo.llnwd.net/media.yabla.com/audio/112939.mp3"},{front:'爱尔兰 <span class="trad_memo">愛爾蘭</span> <br>Ài ěr lán',front_no_html:"爱尔兰   Ài ěr lán",back:"Ireland",spell:"Ài ěr lán",pinyin:"Ài ěr lán",hanzi:"爱尔兰",hanzi_trad:"愛爾蘭",word:"爱尔兰",card_id:"84872",front_audio_file:"//yabla.vo.llnwd.net/media.yabla.com/audio/361548.mp3"},{front:'腼腆 <span class="trad_memo">靦腆</span> <br>miǎntiǎn',front_no_html:"腼腆   miǎntiǎn",back:"shy, bashful",spell:"miǎntiǎn",pinyin:"miǎntiǎn",hanzi:"腼腆",hanzi_trad:"靦腆",word:"腼腆",card_id:"3660",front_audio_file:"//yabla.vo.llnwd.net/media.yabla.com/audio/45710.mp3"},{front:'简介 <span class="trad_memo">簡介</span> <br>jiǎnjiè',front_no_html:"简介   jiǎnjiè",back:"summary, brief introduction",spell:"jiǎnjiè",pinyin:"jiǎnjiè",hanzi:"简介",hanzi_trad:"簡介",word:"简介",card_id:"16250",front_audio_file:"//yabla.vo.llnwd.net/media.yabla.com/audio/190764.mp3"},{front:'躲开 <span class="trad_memo">躲開</span> <br>duǒkāi',front_no_html:"躲开   duǒkāi",back:"to stay out of (hot water, trouble, awkward situation etc)",spell:"duǒkāi",pinyin:"duǒkāi",hanzi:"躲开",hanzi_trad:"躲開",word:"躲开",card_id:"13462",front_audio_file:"//yabla.vo.llnwd.net/media.yabla.com/audio/127894.mp3"},{front:'当中 <span class="trad_memo">當中</span> <br>dāngzhōng',front_no_html:"当中   dāngzhōng",back:"among, in the middle",spell:"dāngzhōng",pinyin:"dāngzhōng",hanzi:"当中",hanzi_trad:"當中",word:"当中",card_id:"2265",front_audio_file:"//yabla.vo.llnwd.net/media.yabla.com/audio/46298.mp3"},{front:'领域 <span class="trad_memo">領域</span> <br>lǐngyù',front_no_html:"领域   lǐngyù",back:"domain, sphere, field",spell:"lǐngyù",pinyin:"lǐngyù",hanzi:"领域",hanzi_trad:"領域",word:"领域",card_id:"9434",front_audio_file:"//yabla.vo.llnwd.net/media.yabla.com/audio/98531.mp3"},{front:'乱动 <span class="trad_memo">亂動</span> <br>luàndòng',front_no_html:"乱动   luàndòng",back:"to fiddle with, to tamper with",spell:"luàndòng",pinyin:"luàndòng",hanzi:"乱动",hanzi_trad:"亂動",word:"乱动",card_id:"538",front_audio_file:"//yabla.vo.llnwd.net/media.yabla.com/audio/42424.mp3"},{front:'纤维 <span class="trad_memo">纖維</span> <br>xiānwéi',front_no_html:"纤维   xiānwéi",back:"fiber, CL:種|种[zhǒng]",spell:"xiānwéi",pinyin:"xiānwéi",hanzi:"纤维",hanzi_trad:"纖維",word:"纤维",card_id:"7084",front_audio_file:"//yabla.vo.llnwd.net/media.yabla.com/audio/64532.mp3"},{front:"口罩<br>kǒuzhào",front_no_html:"口罩   kǒuzhào",back:"mask (surgical etc)",spell:"kǒuzhào",pinyin:"kǒuzhào",hanzi:"口罩",hanzi_trad:"口罩",word:"口罩",card_id:"15437",front_audio_file:"//yabla.vo.llnwd.net/media.yabla.com/audio/153365.mp3"},{front:'离职 <span class="trad_memo">離職</span> <br>lízhí',front_no_html:"离职   lízhí",back:"to retire, to leave office",spell:"lízhí",pinyin:"lízhí",hanzi:"离职",hanzi_trad:"離職",word:"离职",card_id:"12303",front_audio_file:"//yabla.vo.llnwd.net/media.yabla.com/audio/117379.mp3"},{front:'优势 <span class="trad_memo">優勢</span> <br>yōushì',front_no_html:"优势   yōushì",back:"superiority, dominance",spell:"yōushì",pinyin:"yōushì",hanzi:"优势",hanzi_trad:"優勢",word:"优势",card_id:"3099",front_audio_file:"//yabla.vo.llnwd.net/media.yabla.com/audio/42572.mp3"},{front:'节俭 <span class="trad_memo">節儉</span> <br>jiéjiǎn',front_no_html:"节俭   jiéjiǎn",back:"frugal, economical",spell:"jiéjiǎn",pinyin:"jiéjiǎn",hanzi:"节俭",hanzi_trad:"節儉",word:"节俭",card_id:"17894",front_audio_file:"//yabla.vo.llnwd.net/media.yabla.com/audio/229515.mp3"},{front:"趾甲<br>zhǐ jiǎ",front_no_html:"趾甲   zhǐ jiǎ",back:"toenail",spell:"zhǐ jiǎ",pinyin:"zhǐ jiǎ",hanzi:"趾甲",hanzi_trad:"趾甲",word:"趾甲",card_id:"85305",front_audio_file:"//yabla.vo.llnwd.net/media.yabla.com/audio/399077.mp3"},{front:"高等<br>gāoděng",front_no_html:"高等   gāoděng",back:"higher, high level, advanced",spell:"gāoděng",pinyin:"gāoděng",hanzi:"高等",hanzi_trad:"高等",word:"高等",card_id:"23020",front_audio_file:"//yabla.vo.llnwd.net/media.yabla.com/audio/259270.mp3"},{front:'传神 <span class="trad_memo">傳神</span> <br>chuán shén',front_no_html:"传神   chuán shén",back:"vivid, lifelike",spell:"chuán shén",pinyin:"chuán shén",hanzi:"传神",hanzi_trad:"傳神",word:"传神",card_id:"90577",front_audio_file:"//yabla.vo.llnwd.net/media.yabla.com/audio/240926.mp3"},{front:"迷糊<br>mí hu",front_no_html:"迷糊   mí hu",back:"muddle-headed, dazed",spell:"mí hu",pinyin:"mí hu",hanzi:"迷糊",hanzi_trad:"迷糊",word:"迷糊",card_id:"84995",front_audio_file:"//yabla.vo.llnwd.net/media.yabla.com/audio/242666.mp3"},{front:'好自为之 <span class="trad_memo">好自為之</span> <br>hǎozìwéizhī',front_no_html:"好自为之   hǎozìwéizhī",back:"to do one's best, to shape up",spell:"hǎozìwéizhī",pinyin:"hǎozìwéizhī",hanzi:"好自为之",hanzi_trad:"好自為之",word:"好自为之",card_id:"8847",front_audio_file:"//yabla.vo.llnwd.net/media.yabla.com/audio/97053.mp3"},{front:"持久<br>chíjiǔ",front_no_html:"持久   chíjiǔ",back:"lasting, enduring, persistent",spell:"chíjiǔ",pinyin:"chíjiǔ",hanzi:"持久",hanzi_trad:"持久",word:"持久",card_id:"3333",front_audio_file:"//yabla.vo.llnwd.net/media.yabla.com/audio/46061.mp3"}],a=function(){console.log("START GAME"),document.querySelector(".fill-blanks-init").classList.add("hidden"),document.querySelector(".fill-blanks-game").classList.remove("hidden");var a=document.querySelector(".fill-blanks-init-txt-input").value,i={};n.forEach(function(n){i[n.hanzi]=n});for(var d=[],l=0,r=1;r<a.length-2;++r){var t=o(a.substring(r,r+1)),e=o(a.substring(r,r+2));void 0!==i[e]?(d.add(a.substring(l,r-1)),d.add(i[e]),l=(r+=2)+1):void 0!==i[t]&&(d.add(a.substring(l,r-1)),d.add(i[t]),l=(r+=1)+1)}d.add(a.substring(l,a.length-1))},i=document.querySelector(".fill-blanks-start-btn");function o(n){return n.split("").map(function(n,a,i){var o=n.charCodeAt(0).toString(16).toUpperCase();return o.length>2?"\\u"+o:n}).join("")}i.addEventListener("click",a);
},{}]},{},["H99C"], null)
//# sourceMappingURL=/src.370ae5e3.js.map